郭兆強、羅鳳群、黃偉誠，到底依3個人拎咗獎未?

今晚又有曼聯對狼隊啦

堅尼米拿